有無巴打識beatbox

自學 淨係識基本野
想去跟heartgrey學但好似好貴

btw附上最鍾意嘅beatboxer

不吃卡吃 不吃卡吃

連登無人玩？

七年前自學過

Hi 巴打
玩左4年
可以交流下

巴打 有無玩過比賽

冇啊 無謂顯醜啦
連身邊啲fd都唔知自己識

你自學曬youtube果啲先 你就唔洗heartgrey

有個連登beatbox交流group的

你留tg add你入去